%!TEX root = informe.tex
\chapter{Tema (Sólo Práctica Profesional)}


\section{Problemática Empresarial}

Identificación y descripción de un problema puntual presente en la
empresa en que realizó la Práctica.


\section{Solución y Análisis de Beneficios y Costos}

Plantear una solución y determinar explícitamente los beneficios y
costos de la misma.


\section{Programa de Implementación y Requerimientos}

Proponer un programa de implementación y requerimientos para el mismo.
